【一人一個】歌頌警察嘅愛情動作片名

代朋友貼文：呢排比較少肢體運動，反而啲精力去咗個腦度，好活躍，思緒大發，諗到一系列英雄片名，想向油麻地戲院咸片風光年代的致敬。

扑爆你個肛 （大愛系列）
雞含警棍（傳世經典猛片）
靜靜雞約你去警署 （青春純愛片）
肉擒撕紙王 （真人真事改編）
他們的150粒吹囡彈
5P暴動（荷里活級數）
五個人的暴動 （純愛熱血）
向香港警察致莖 （史詩式紀錄片）

歡迎巴絲接龍

lm

黑莖雄心

我自己加一個：
向力寶中心呼喚性愛 （軍器廠街抒情小品）

阿sir做愛唔洗你教

好撚尷尬